見撚到個支那仔開po，真係得撚啖笑

仲有一大班人話佢態度好點點點
比人洗撚曬腦係咁讚共產黨
又話大灣區好
又話華為係比人欺壓
典型支那畜思為
落黎香港搶資源連連登都要玩埋
返大陸用百度啦五毛支那仔

收錢做野咋？